申請中國VISA$390好呃錢

第一次自己去續做十年期VISA先知要收成$390真係覺得好L呃錢 平時出門被迫揸廁所板都算 但佢地支那又要迫香港人做中國人但又要搵我地笨7收埋啲簽證費仲要有有效期先可以去中國 呢啲咪要錢就兄弟冇錢就契弟囉！

你講得岩阿 唔好申請啦

唔申請又去唔到啊！